##samba aws

Samba


amazon

instancia amb debian

obrim ports

ssh 22 (ja ve obert)
smb 445
smb 139
ldap 389

engeguem

ssh -i (clau) adim@ip

instalem docker I docker compose seguint instruccions de la web

executem el nostre docker compose aixecant ldap groups I samba base exposant els ports corresponents

(sudo docker-compose up -d)


Docker pam:ldap

Docker run … (privileged!)

/etc/hosts

(x.x.x.x)	ldap.edt.org ldap

(x.x.x.x)	smb.edt.org smb

bash startup

vim /etc/security/pam_mount.conf.xml

su - anna

